卻奧斯算唔算最被高估球員?

睇左好撚耐,真係唔知邊忽強
平時又慢吞吞,防力廢,9成時間只係橫傳
真係好撚普通

早幾年你唔講？

佢踢攻中點解要防守
同埋人地早幾年有病，先至離開拜仁
唔識唔好亂講啦
佢而家都踢得幾好，有歐聯踢又有聯賽爭下

施丹仲廢啦
企場邊唔敢落場

摩迪吹得仲大啦

軒達臣級數

佢本應係攻中
冇乜防守都係正常

吹撚大哂啦 軒達臣好過佢

軒達臣打翼，洗撚防守

一向吹大
同普巴一鳩樣 有人執屎咪長傳遠射好好j

冇一樣野中 但睇落好識波

有冇人可以解釋吓卻奧斯依家有咩咁勁？

利申：2007 U-17世界盃開始留意佢，嗰屆U-17佢直頭係全能進攻中場，踢到識飛，射波、扭波、傳波樣樣掂。我當佢係德國新希望，借咗去利華都仲可以，但之後返番拜仁開始打後咗，去到皇馬變到依家咁得番傳波。

睇拜仁/國家隊果陣都見佢仲有後上撞射
皇馬就好似好少殺到咁上

其實本身佢踢前 點解搞搞下變左holding mf

yes有病
缺錢病
所以去左皇賺高人工

以前d傳波好j過奧燒

抵fifa長期比5X速

佢同摩迪都比人吹大左

係咪講緊葛斯？

就算係以前
佢扭波有勁過咩

全盛時期世一摩vs最被高估中場廢老斯數據比較：

條友都on9
Kross 變 Gotze

軒仔83
佢88
FIFA

咪係
Kroos都變Kross

u17至利華嗰時佢遠射同volley特別勁，佢球感好，而家淨係傳下啲駁腳波呃統計數據，覺得佢啲波越大越保守，有機會射門都唔用腳面，係要掃把腳驚射失咁

好似講緊Xhaka

其實佢分波傳波遠射都好勁
你可以當佢係沙比阿朗素
但防守就真係差

踢前太慢生存唔到

但佢係墮後左少盤球過人同爆先會慢左

出辛拿一個已經好過沙比＋巴斯好多
之後多個位出silva/cesc
但係kroos直頭0防守
下下回傳又送禮

摩迪先係 吹到攞埋世一

一路都唔覺佢勁
死好命 只係佢隔離個個通常好勁

呢球

雖然kroos冇5星skillmove，但係睇佢每次攞波first touch都諗定哂下一步嘅行動，仲要每次都可以傳得返比隊友，不論向前或者回後。

咁樣算唔算勁？

我呢邊一路釋開Gotze做卻臭斯躝啦傻西

都同意嘅。
同埋我覺得佢傳波嘅時間掌握得幾好，唔會太早，又唔會明明應該傳但會帶多兩腳先傳，所以睇佢踢波係幾舒服。

紐亞

有邊個頂級中場唔係咁
睇定轉身依啲打中場基本野黎

無可能，全盛ozil傳波配c朗J撚到虛脫

紐亞個姿勢應該係判斷球波出界，點知死角

講樣唔算

普巴已經做唔到

下下橫傳比隔離友，梗唔傳失啦

認真 佢俾波好舒服

其實最影響卻奧斯踢法既係哥迪奧拿
佢黎到第一季就將本身一路踢緊攻中既卻奧斯改造成中場中甚至防中

佢遠射幾勁,世界盃球罰球又靚,可惜覺得佢打得太保守,明明打前d更有威脅,好過咩伊斯高

83俾多佢啦屌

施格臣都強過佢